我發覺大家對兩黨共識存在極大誤解

我係度重新定義兩黨共識係指
共產黨+民主黨

國際線唔係咁睇喎